---
title: 了解IRCC的工作人员在他们的笔记里写了些什么
linkTitle: 了解IRCC的工作人员写了些什么
weight: 20

---

{{% gears %}}
和申请人面谈的IRCC工作人员应该把申请人说的内容写下来。Gary会把申请人在他们的听证会上所说的内容和工作人员在他们的笔记中所写的进行比较。申请人如果知道工作人员在他们进行第一次面谈的时候，**在他们的笔记里写了些什么**，就可能更有能力在听证会上把自己的故事讲好。 
{{% /gears %}}

在 {{% story name="Mustafa" href="/6-big-ideas/memory" /%}} 第一次和IRCC工作人员谈话的时候，他对自己参加了多少次政党会议做了一个猜测。在Gary问他同一个问题的时候，他做了另外一个猜测。如果他看了那个工作人员的笔记，就可以提醒他，以前说了些什么。那么他就可能更有一致性了。

{{< go-back "/6-big-ideas/memory#Mustafa" >}}

如果{{% story name="Tanzim" href="/6-big-ideas/memory" /%}} 看了工作人员的笔记，他就可能会发现工作人员出了一个错误，她把Tanzim写成了一个政党成员。Tanzim可以在听证会一开始的时候就告诉Gary这个错误。这可能比让Gary自己发现这个问题要好。

{{% exclamation-highlight %}}
**警示**：申请人决定把一个问题向Gary指出来是有风险的。如果他们什么都不说，Gary不会发现这个问题的可能性是有的。但是告诉Gary一个问题，是向Gary展示，申请人并没有想要隐瞒这个问题。这样做，比他自己发现一个问题，会让他的怀疑小一些。 

{{< go-back "/6-big-ideas/memory#Tanzim" >}}